想問下ngo通常body check完幾耐會有通知

最近終於搵到份grad job
上星期五body check完都未有電話打黎
想問下ngo通常body check完幾耐會有通知

1 week or more

好擔心啊 等咁耐